tran u year 1 or year 2??

想問又大interview 難唔難？
今年我year 1 錯過左今次申請
想下年apply番又大
Interview 難唔難？
Year 2 tran機會大唔大？

我self fin
Year 1 sem 1 gpa 3.65
定係申請bu?

好想讀又大..

唔係想冒犯你
但如果你讀緊恆大樹大開大既話
死心啦
轉移下心態好好享受呢4年

下年免費dse 再考過入
然後你再讀過由year1讀起 都係差人兩年
當自己讀左2年asso/retake入番u
但係考完dse入到神科 乜都抵